連巴菲特都恐懼，我係要貪婪？

現價買dal 21蚊

如果菲比特係因為其他人貪婪所以恐懼
咁你貪婪佢個恐懼咪輸囉

媽阿好複雜

好有哲學味啊師兄

你恐懼番樓主個貪婪試下

你好似又講得有道理，
揸左一陣，本來貪婪都變恐懼。

菲比斯個pool大咁多 一般人點可以比
計埋weighting就差唔多

呀！！！

我明白了！！！
咁會變左貪婪人地個貪婪

咁如果佢恐懼 我唔貪婪
反而變成我恐懼 咁佢咪有機會貪婪

咁大波幅
樓主不如出個貪婪期貨

色即是空 空即是色

人地掃貨可以掃到隻股價升
你掃貨就keep住跌 明白個分別未。。

巴菲特見別人貪婪佢就恐懼，但冇教你佢恐懼時你應該點做。要睇個時序。